[IT高手入] 想問下連登呢家瀏覽量比較其他APPs 好似01 蘋果，關乎連登未來！

呢家熱門真是成個Facebook咁撚樣如果連仔沒出事，解釋得一個，多左好多街外人啊！真手足去晒telegram

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢